В примере приведён код модуля взаимодествия с устройствами через COM порт, а также тесты к проекту.

IntBus - протокол(разработанный внутри моей компании) на базе Modbus, для передачи информации по цепочке из устройств, по различным интерфейсам (UART, SPI, I2C ...).



Для работы тестов нужно создать пару виртуальных COM портов, например, программой  [com0com](https://sourceforge.net/projects/com0com/)

